點先可以令自己無咁易唔開心

就連係唔見咗支筆都可以唔開心到覺得自己好失敗 想死
有冇人明

學多啲令自己成功既野

經歷多啲挫折